冇得出街好悶？入90後wtsapp台啦

肺炎冇得出街好悶？
入gp冇耐即刻幾百個msg又答唔到嘴?
水量唔會多 一定會岩你既
大概四十人到 不定時搞聚（暫時戶外為主）
快啲填表啦

push

推

推呀

透唔透露個人資料由大家揀返